PS4 連PCCW Modem 一問

我ps4 本身插router 玩 一直都相安無事
但我轉左擺廳打 直插modem
問題來了 有時會連唔到線 有時就得
但用wifi 又無問題 條cable 線已經係新野來

呢幾日都虧虧地呀網上爬
可以過兩日再試